# Cilia - Projeto de Avaliação

A aplicação foi realizada utilizando ReactJs.
Todo o layout foi criado do zero, sendo feito com Styled Components.

# Passos iniciais

### instalar dependências:

yarn

### Executar aplicação: 

yarn start
